諶龍退賽香港錦標賽

請問有冇人知點解？

夠分？